又係星期六 又係halloween 大家會點過？？？？

會唔會瘋狂扑野做愛

我冇得出街 有冇人share下今晚會做愛做到幾多點

牛定熊？

打個丁訓教

一個人行山再返屋企打J

想同你做愛

毒留在家中

準備去IFC啦

屌 毒撚咪入黎啦

不如祝福下佢地會唔會有BB

咸緊

萬聖節都燈

我可以上你屋企同你做愛

麵仔貢撚串

咁點解你係度？

係屋企自己一個人

咩事 聽日放假喎 咁都唔玩番晚

做愛都燈 冇人性

會唔會燈到野都冇得扑

想幫麵麵含

咁冇人覆你喇wor

環保吹

這些機會

麵神請祝福d 仆街情侶快d 分手

有冇人解讀到係咩意思
星期一升定跌

唔得呀呢幾日 你個身多細菌

而家已經開始扑緊 準備屌到聽朝

我唔出得街咪係到陣守大本營囉

要祝佢地相親相愛先得

做愛又係射精，打丁又係射精，打丁和造愛最後都係射精。所以你打丁都等於做愛，歡迎你瘋狂打丁

條友真係唔識㗎喎

你就爽啦清

頂唔頂得順呀

返工

麵麵

有架 肯定有mk子未出街

去呢度溝泰妹
［突發］泰國總理 巴育 去左旺角被圍

毒撚麵講呢啲

小心呀清 呢d野係就係爽d 但都唔好咁環保好

玩蝙蝠

想與你做愛 和你做愛

唔係毒撚就已經扑緊野仲點覆你

冇話頂唔頂得順
有女仲唔大大力砌到佢滿意床都落唔到咩

Btw 想同麵麵做多啲

唔係毒撚點會睇到呢個posthappy緊啦

真正香港人 我地以你為榮

毒L無活動 唯有喺屋企毒自過

玩完會唔會食埋

我既訴求係番工

毒撚留左家

有道理 早知早d開post

面面我地圍爐取暖
好灰呀。好凍呀

咁你上連登上成晚

咁有咩做我好撚悶呀

買緊熊

我條jer jer冇人理呀

研究吓星期一買咩好過啦

我幫你含，求你咪撚燈HSI

我已經困左係屋企四日啦
就快悶到傻

螞蟻睇價入啦 冇咩好研究

dodo

飛機都唔打得

麵麵快D祝福情侣仆野帽事啦

same

記得有年第一次去老蘭

間間酒吧都爆哂 我同個fd就係d酒吧出面係咁睇女正呀

女朋友講分手

上朋友屋企食晚飯 然後翻歸做垃圾

大dodo美股有冇啟示？
輸到賣屎忽都唔掂

麵b你話幾點咪幾點囉俾個地址嚟，上嚟幫你又點話

去老蘭睇女啦 唔好浪費

加油麵麵

年輕人 唔好咁浪費好喎

食住媽咪麪當晚餐

炒bitcoin!! 星期六日玩crypto 解悶

咁你好難有女架

你係咪要？ 留返俾你囉

叫你去睇女你又走去睇股

麵b成個謝霆鋒咁實好多女撩一晚收穫咗幾多個

麵麵身體點呀

做愛都燈。

不如祝褔下我

太太早排小產

0 我現實好怕醜

睇完冇得食

仲頂到下

去太子站呀 仆街

一個人行山打J再返屋企打J

誰人用魅力
誰人在發射熱力

咪就係得個睇字
你個frd肯定同你講完88後有下場啦

o no 要睇實你太太 無論佢表面幾咁正常都好

一發覺小小唔妥就搵社工醫生啦

人大左無拖拍真係食得屎

好聽d咪叫 quality me time咯

唔夠鬼仔黎佢地基本上直接拎碌尻屌尻d女都冇問題我望兩眼d女就覺得我係變態佬

係囉。我日日都係咁。好悶

約fd子囉 可能可以擦出新火花

12點用ketch 涂滿陰唇 一野頂到滿

你show個連登ac出嚟，
鬼仔都主動俾你屌啦

淨睇字都流左少少出黎

好彩扑完再入黎，如果唔係燈到冇得扑

點解halloween 要扑嘢？

諗緊打唔打飛機

我叫我條女幫你含

咁你要問d女cos到咁sexy為咩啦

打啦 有得打點解唔打

你齋睇緊係啦
你應該入到去大大聲聲撻朵

一人爆我一個樽都幾係野

麵麵燈到其他人冇得扑野

歡迎儀式嚟姐

劣鳩劣到凌晨

屌 唔係毒撚個啲點會依家仲上緊連登啊

和你做愛

萬性節

立即屌你老母

如果麵神生咗個仔
會唔會繼承到佢嘅財經觸覺

我驚爆到出哂血 腦汁都bet埋出黎渣

見係你炸屌，一陣去老蘭影幾將相俾你睇下

多謝哂

靚女 唔洗大波

環屌會唔會好d

再生父母

去 princejoyce ig睇睇

面面可以再搞再面會嗎? 本人想見下真人面面

er...我覺得我地會性格不合

但我冇野想講啦喎
搞都係on99咁架渣喎

尋日到今日做左3次

麵仔, 會唔會入少少SQQQ

上連登睇呢個post

share 多d啦

作得激情d

不如開台直播打機，又有得一齊玩，又有得吹水，齋睇又得

有手足將鏗鏘集最新一集翻譯左

幫手推

牛定熊

快啲啊麵麵
見到人地恩愛我就唔抵得

未講我之前去老蘭點樣，試過落club跳，跳跳下越跳越埋個矮妹abc到，跟住欖欖下就嘴左埋去，但因為語言不通同埋佢fd係到所以冇下文（真人真事）

利申：毒撚

身體健康

麵麵身體健康啊

你出去report 多d 返黎

加油 全連登手足都靠哂你啦

同你做咗同樣野

麵仔:今晚全世界都無得bok野

不如咁講, 面面有咩想做, 我地財經台巴絲打幫你安排? 或者好似巴打咁講,睇你開台直播打機都OK的
新一代KOL

我淨識打小朋友落樓梯 無個性戰隊個d

唔係毒撚果啲已經去咗屌女
相信發射會在數十秒內

利申：去緊搵女

扑到聽朝
因為我扑埋你果份面神

我會有興趣睇你玩直播. Between, 面面係咪有個telegram group? 我想入都入唔到

仆街 完全一樣

連續返兩晚夜呀
好想睇吓港女今晚cosplay

但係電話都上到連燈 麵仔

我都想呀

正正經經叫隻靚雞喇

老蘭有冇ching放相俾麵麵

今朝morning fuck左

俾住台妹你睇先

笑出聲

點解無得出街？

得大奶奶

食緊化療

麵 牛定熊？

其實做緊化療係咪乜野都唔知得？

食*得

唔係 只係佢會有機會影響白血球指數

所以抵抗力個d會好弱

今晚又要對住麵麵打j

睇套賣座片，睇多套AV, 打兩次飛機，安心睡覺到聽朝。

平日朝早返工,返到屋企就睇市睇到完,假期緊係拎黎訓覺啦

冇得出街 -> 唔落樓 -> 唔落 -> all in 熊！！！！

工作中，OT中

麵神mark名啦 邊個今晚無報到
全部祝佢地橫財就手 花開富貴

萬聖節扑嘢

天長地久